屋企樓下個廢老 石Q 話 法治已死

做食蕉咁多咀，要投訴啦

同佢講: 係呀 快d返佢既祖國 祖國最文明 香港唔岩你

有得上訴喎

做得食蕉都果頭近啦，你同佢講"唔怕啦，好快到你都死埋"

幾十歲仲要做，證明後生時咪又係垃圾廢物